Desarrollo de aplicativo en 4  paquete que conecta una ruta para obtener informacion y mostrar pais, bandera 
manejando una arquitectura de una capa debido a que el aplicativo es pequeño, formado por un front-end y backend,
para la parte del front-end se utilizo los componentes ImagenView, TextView, WebView.

Adjunto la imagen del aplicativo
https://drive.google.com/file/d/1plGDCM0ZtplRG0A3lv4OUHGXnBKEB4Wo/view?usp=sharing
https://drive.google.com/file/d/1SEGbry-ZU9KDDBsXqxvgMTXyWwQkMlyh/view?usp=sharing
